間間公司都話睇政府 幾時先肯WFH???

政府唔帶頭都唔知做乜鳩

連登仔唔批準公務員WFH
等多排睇下幾時死返一打公務員再講啦

真係冇聲氣，痴撚線 爆到咁都要番工

政府話預料之內呀嘛